const strongPaswordsQuestions = [
      {
        "question": "¿Cuál es el tema principal del video?",
        "options": ["Consejos para cocinar", "Consejos para crear contraseñas seguras", "Consejos para el ejercicio", "Consejos de moda"],
        "correctAnswer": "Consejos para crear contraseñas seguras"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la longitud recomendada para una contraseña segura?",
        "options": ["5 caracteres", "8 caracteres", "12 caracteres", "15 caracteres"],
        "correctAnswer": "12 caracteres"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante utilizar caracteres especiales en una contraseña?",
        "options": ["Para hacerla más bonita", "Para que sea más fácil de recordar", "Para dificultar el trabajo de los hackers", "No es importante"],
        "correctAnswer": "Para dificultar el trabajo de los hackers"
      },
      {
        "question": "¿Qué tipo de caracteres se deben mezclar en una contraseña segura?",
        "options": ["Solo números", "Solo letras mayúsculas", "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales", "Solo emojis"],
        "correctAnswer": "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes NO es una buena práctica al crear contraseñas?",
        "options": ["Usar tu nombre", "Usar tu fecha de nacimiento", "Usar palabras fáciles de adivinar como 'password'", "Usar una combinación de caracteres"],
        "correctAnswer": "Usar tu nombre"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante no usar información personal en tus contraseñas?",
        "options": ["Para evitar la pérdida de datos", "Para hacerlas más fáciles de recordar", "Para dificultar los ataques de hackers", "No hay razón para no usar información personal"],
        "correctAnswer": "Para dificultar los ataques de hackers"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el propósito de tener contraseñas únicas para cada cuenta?",
        "options": ["Para confundir a los usuarios", "Para proteger tus cuentas en línea", "Para evitar olvidar tus contraseñas", "Para mantener un registro de tus contraseñas"],
        "correctAnswer": "Para proteger tus cuentas en línea"
      },
      {
        "question": "¿Qué herramienta se recomienda para generar y almacenar contraseñas seguras?",
        "options": ["Una libreta", "Un gestor de contraseñas", "Un correo electrónico", "Un calendario"],
        "correctAnswer": "Un gestor de contraseñas"
      },
      {
        "question": "¿Qué longitud se considera un buen punto de partida para una contraseña segura?",
        "options": ["4 caracteres", "10 caracteres", "12 caracteres", "20 caracteres"],
        "correctAnswer": "12 caracteres"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el objetivo principal de una contraseña segura?",
        "options": ["Hacer que las personas se rían", "Proteger tus cuentas en línea", "Ser fácil de adivinar", "Evitar problemas con la policía"],
        "correctAnswer": "Proteger tus cuentas en línea"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la importancia de utilizar caracteres especiales en una contraseña?",
        "options": ["Hacerla más elegante", "Hacerla más difícil de adivinar", "Hacerla más fácil de recordar", "No hay un propósito real"],
        "correctAnswer": "Hacerla más difícil de adivinar"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes es una mala práctica al crear contraseñas?",
        "options": ["Usar tu nombre y apellido", "Utilizar una combinación de caracteres", "Usar información personal", "Cambiar tus contraseñas con frecuencia"],
        "correctAnswer": "Usar tu nombre y apellido"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante evitar el uso de información personal en tus contraseñas?",
        "options": ["Para hacer que sean más fáciles de recordar", "Para dificultar el trabajo de los hackers", "Para que las contraseñas sean más únicas", "No hay una razón importante"],
        "correctAnswer": "Para dificultar el trabajo de los hackers"
      },
      {
        "question": "¿Qué debes hacer si una de tus cuentas en línea se ve comprometida?",
        "options": ["Ignorarlo y esperar que se resuelva solo", "Cambiar la contraseña de esa cuenta y de todas las demás", "No hacer nada, ya que no es un problema serio", "Eliminar todas tus cuentas en línea"],
        "correctAnswer": "Cambiar la contraseña de esa cuenta y de todas las demás"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la ventaja de utilizar un gestor de contraseñas?",
        "options": ["Hacer que tus contraseñas sean más fáciles de adivinar", "Generar contraseñas más cortas", "Generar y almacenar contraseñas seguras de manera conveniente", "No hay ventajas"],
        "correctAnswer": "Generar y almacenar contraseñas seguras de manera conveniente"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la longitud recomendada para una contraseña segura?",
        "options": ["5 caracteres", "10 caracteres", "12 caracteres", "20 caracteres"],
        "correctAnswer": "12 caracteres"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante que las contraseñas sean lo suficientemente largas?",
        "options": ["Para hacerlas más fáciles de recordar", "Para dificultar los ataques de hackers", "Para hacerlas más atractivas", "No importa la longitud"],
        "correctAnswer": "Para dificultar los ataques de hackers"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la función de los caracteres especiales en una contraseña?",
        "options": ["Para hacerla más elegante", "Para hacerla más difícil de adivinar", "Para hacerla más fácil de recordar", "No tienen función"],
        "correctAnswer": "Para hacerla más difícil de adivinar"
      },
      {
        "question": "¿Qué tipo de caracteres se deben mezclar en una contraseña segura?",
        "options": ["Solo números", "Solo letras mayúsculas", "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales", "Solo emojis"],
        "correctAnswer": "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes NO es una buena práctica al crear contraseñas?",
        "options": ["Usar una combinación de caracteres", "Usar una palabra común", "Usar tu nombre", "Usar letras mayúsculas y minúsculas"],
        "correctAnswer": "Usar tu nombre"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante evitar el uso de información personal en tus contraseñas?",
        "options": ["Para hacer que sean más memorables", "Para dificultar los ataques de hackers", "Para que las contraseñas sean más únicas", "No hay una razón importante"],
        "correctAnswer": "Para dificultar los ataques de hackers"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el propósito de tener contraseñas únicas para cada cuenta?",
        "options": ["Para complicar tu vida", "Para mantener un registro de contraseñas", "Para proteger tus cuentas en línea", "Para hacerlas más memorables"],
        "correctAnswer": "Para proteger tus cuentas en línea"
      },
      {
        "question": "¿Qué herramienta se recomienda para gestionar contraseñas de manera segura?",
        "options": ["Un cuaderno", "Un gestor de contraseñas", "Una lista en el teléfono", "Un correo electrónico"],
        "correctAnswer": "Un gestor de contraseñas"
      },
      {
        "question": "¿Qué longitud se considera un buen punto de partida para una contraseña segura?",
        "options": ["4 caracteres", "8 caracteres", "12 caracteres", "16 caracteres"],
        "correctAnswer": "12 caracteres"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el objetivo principal de tener una contraseña segura?",
        "options": ["Hacer que las personas se rían", "Proteger tus cuentas en línea", "Ser fácil de adivinar", "Evitar problemas con la policía"],
        "correctAnswer": "Proteger tus cuentas en línea"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la importancia de utilizar caracteres especiales en una contraseña?",
        "options": ["Hacerla más elegante", "Hacerla más difícil de adivinar", "Hacerla más fácil de recordar", "No hay un propósito real"],
        "correctAnswer": "Hacerla más difícil de adivinar"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes es una mala práctica al crear contraseñas?",
        "options": ["Usar tu nombre y apellido", "Utilizar una combinación de caracteres", "Usar información personal", "Cambiar tus contraseñas con frecuencia"],
        "correctAnswer": "Usar tu nombre y apellido"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante evitar el uso de información personal en tus contraseñas?",
        "options": ["Para hacer que sean más fáciles de recordar", "Para dificultar el trabajo de los hackers", "Para que las contraseñas sean más únicas", "No hay una razón importante"],
        "correctAnswer": "Para dificultar el trabajo de los hackers"
      },
      {
        "question": "¿Qué debes hacer si una de tus cuentas en línea se ve comprometida?",
        "options": ["Ignorarlo y esperar que se resuelva solo", "Cambiar la contraseña de esa cuenta y de todas las demás", "No hacer nada, ya que no es un problema serio", "Eliminar todas tus cuentas en línea"],
        "correctAnswer": "Cambiar la contraseña de esa cuenta y de todas las demás"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la ventaja de utilizar un gestor de contraseñas?",
        "options": ["Hacer que tus contraseñas sean más fáciles de adivinar", "Generar contraseñas más cortas", "Generar y almacenar contraseñas seguras de manera conveniente", "No hay ventajas"],
        "correctAnswer": "Generar y almacenar contraseñas seguras de manera conveniente"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la longitud recomendada para una contraseña segura?",
        "options": ["5 caracteres", "10 caracteres", "12 caracteres", "20 caracteres"],
        "correctAnswer": "12 caracteres"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante que las contraseñas sean lo suficientemente largas?",
        "options": ["Para hacerlas más fáciles de recordar", "Para dificultar los ataques de hackers", "Para hacerlas más atractivas", "No importa la longitud"],
        "correctAnswer": "Para dificultar los ataques de hackers"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la función de los caracteres especiales en una contraseña?",
        "options": ["Para hacerla más elegante", "Para hacerla más difícil de adivinar", "Para hacerla más fácil de recordar", "No tienen función"],
        "correctAnswer": "Para hacerla más difícil de adivinar"
      },
      {
        "question": "¿Qué tipo de caracteres se deben mezclar en una contraseña segura?",
        "options": ["Solo números", "Solo letras mayúsculas", "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales", "Solo emojis"],
        "correctAnswer": "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes NO es una buena práctica al crear contraseñas?",
        "options": ["Usar una combinación de caracteres", "Usar una palabra común", "Usar tu nombre", "Usar letras mayúsculas y minúsculas"],
        "correctAnswer": "Usar tu nombre"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante evitar el uso de información personal en tus contraseñas?",
        "options": ["Para hacer que sean más memorables", "Para dificultar los ataques de hackers", "Para que las contraseñas sean más únicas", "No hay una razón importante"],
        "correctAnswer": "Para dificultar los ataques de hackers"
      },
      {
        "question": "¿Qué debes hacer si una de tus cuentas en línea se ve comprometida?",
        "options": ["Ignorarlo y esperar que se resuelva solo", "Cambiar la contraseña de esa cuenta y de todas las demás", "No hacer nada, ya que no es un problema serio", "Eliminar todas tus cuentas en línea"],
        "correctAnswer": "Cambiar la contraseña de esa cuenta y de todas las demás"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la ventaja de utilizar un gestor de contraseñas?",
        "options": ["Hacer que tus contraseñas sean más fáciles de adivinar", "Generar contraseñas más cortas", "Generar y almacenar contraseñas seguras de manera conveniente", "No hay ventajas"],
        "correctAnswer": "enerar y almacenar contraseñas seguras de manera conveniente"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la longitud recomendada para una contraseña segura?",
        "options": ["5 caracteres", "10 caracteres", "12 caracteres", "20 caracteres"],
        "correctAnswer": "12 caracteres"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante que las contraseñas sean lo suficientemente largas?",
        "options": ["Para hacerlas más fáciles de recordar", "Para dificultar los ataques de hackers", "Para hacerlas más atractivas", "No importa la longitud"],
        "correctAnswer": "Para dificultar los ataques de hackers"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la función de los caracteres especiales en una contraseña?",
        "options": ["Para hacerla más elegante", "Para hacerla más difícil de adivinar", "Para hacerla más fácil de recordar", "No tienen función"],
        "correctAnswer": "Para hacerla más difícil de adivinar"
      },
      {
        "question": "¿Qué tipo de caracteres se deben mezclar en una contraseña segura?",
        "options": ["Solo números", "Solo letras mayúsculas", "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales", "Solo emojis"],
        "correctAnswer": "Letras mayúsculas, minúsculas, números y caracteres especiales"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes NO es una buena práctica al crear contraseñas?",
        "options": ["Usar una combinación de caracteres", "Usar una palabra común", "Usar tu nombre", "Usar letras mayúsculas y minúsculas"],
        "correctAnswer": "Usar tu nombre"
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante evitar el uso de información personal en tus contraseñas?",
        "options": ["Para hacer que sean más memorables", "Para dificultar los ataques de hackers", "Para que las contraseñas sean más únicas", "No hay una razón importante"],
        "correctAnswer": "Para dificultar los ataques de hackers"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el propósito de tener contraseñas únicas para cada cuenta?",
        "options": ["Para complicar tu vida", "Para mantener un registro de contraseñas", "Para proteger tus cuentas en línea", "Para hacerlas más memorables"],
        "correctAnswer": "Para proteger tus cuentas en línea"
      },
      {
        "question": "¿Qué herramienta se recomienda para gestionar contraseñas de manera segura?",
        "options": ["Un cuaderno", "Un gestor de contraseñas", "Una lista en el teléfono", "Un correo electrónico"],
        "correctAnswer": "Un gestor de contraseñas"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la longitud recomendada para una contraseña segura?",
        "options": ["4 caracteres", "8 caracteres", "12 caracteres", "16 caracteres"],
        "correctAnswer": "12 caracteres"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el objetivo principal de tener una contraseña segura?",
        "options": ["Hacer que las personas se rían", "Proteger tus cuentas en línea", "Ser fácil de adivinar", "Evitar problemas con la policía"],
        "correctAnswer": "Proteger tus cuentas en línea"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la importancia de utilizar caracteres especiales en una contraseña?",
        "options": ["Hacerla más elegante", "Hacerla más difícil de adivinar", "Hacerla más fácil de recordar", "No tienen función"],
        "correctAnswer": "Hacerla más difícil de adivinar"
      }
];

export default strongPaswordsQuestions;